係咪依家貼露點、透點同性器唔ban？

ACG文字格劍交流貼圖區(106) 舉報湖北人，共創美好香港

#1000 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

係唔撚ban，咁點?

性病集中討論區 42

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

ACG文字格劍交流貼圖區(102) 忠誠勇毅，不知所謂

#864 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問台主小弟衰咩==

應該係對眼睇到我地應該睇唔到既野掛

兒童色情 罪加一等

想知台主睇到啲咩

感謝樓主 搵到正post🙏

真

支持台主

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

原來牙井有性病
好心就咪撚入動物台傳染比毒撚啦

dirty

嘩屌
唔講都唔為意

wa diu, 如果唔係佢開post都唔知井台主有性病

ACG文字格劍交流貼圖區(102) 忠誠勇毅，不知所謂

#117 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ACG文字格劍交流貼圖區(96) 現充俱樂部

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁得閒J舊po

呢D叫愛 你識咩=.=?
你睇下佢第一個就post我
ME感受到牙井對我既濃濃愛意

又嚟

咁你兩個幾時結婚

不了

ACG文字格劍交流貼圖區(89) 暴政必亡

#242 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本名 アビゲイル･ウィリアムズ
(Abigail Williams)
性別 女
髮色 金髮
瞳色 藍瞳
身高 152cm
體重 44kg
年齡 12歲

做乜撚野

。。。

.............

cls

好撚變態 12碎

立華奏都好變態=.=

=.=點變態都唔夠有性病嘅井台主變態

好似幾有道理

下，不嬲唔ban嫁啦
你估高登

當有人貼露點相，大把on9仔ban ban ban

以為好撚醒

咪屈 我好正常

有人ban左

你以為無？

台豬助選助到有性病？

熱烈慶祝會員#肥絲大隻 比人ban撚左

有閪屌你識條撚

毒撚冇閪屌 唔怕

有性病 唔怕

台主又上到熱門

台主我平時都撐你 但篤灰真係唔要得

下
篤灰佢專精黎架啵
高登篤到黎連登

十卜井台主

3毛收皮啦

到底可以點樣係站務台上到熱門不過樓主因咩事幹咁多人憎佢？五毛？

單係喺連登就已經
單人多AC並實際用嚟洗板
支那網軍(2毛兵)

再加上本身高登已經得罪人多,所以佢必須"全登覆沒"以謝天下

關你撚事咩台主

又關我事-.-
有小器薄？

感謝分享

摸牙

屌佢老母 j細路真係好撚嘔心

又上熱門，台主小氣到

ACG文字格劍交流貼圖區(90) 笑到最後嘅人係笑得最燦爛

#944 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

右面粒粉暈

ACG文字格劍交流貼圖區(93) 革命尚未成功

#537 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

右面乳暈

多謝樓主分享正post

拉

見佢屌涂謹申個post入面好順手咁屌埋動物台手足搶post抄post,真係好順手
原來都係為屌人搶post

成個動物台開新番post情報post要經佢審批，只可以佢開post，唔俾其他人重覆post

但實際上佢淨係識鬥搶開post，新番動畫漫畫完全冇睇過，霸左個post，間唔中貼下情報圖就消失，完全唔加入討論

仲有好多事蹟其他會員有講，所以係高登連登佢一直係過街老鼠

劇透狗收皮

你肯定係？

佢話係就係

信台主 不怕

會員 遠阪凜#3020 (井狗) 係動漫台標題劇透 請問幾時BAN?

牙井你漏咗呢個post

想請問露女人乳首乳暈乳頭同性器圖bam幾多日?

ACG文字格劍交流貼圖區(85) 反攻大陸 消滅共匪

#996 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

右

做乜jer鳩住我==

笑死

佢先係劇透狗

大家可以估下個number會唔會繼續插水到幾多

有得笑就笑多d
井議員好快就將你送中

巧驚驚

我有睇到過話佢係站務台狙擊人呢個人可能心理有問題？

即係咁講
貼鹹相都要岩區
去成人台貼就唔會ban其實

封6c信就快寄到，等多陣

尊貴嘅會員 Husky有請入一入嚟

就兩年了 仲未收到

呀 原來計埋前面已經夠兩年

ACG貼圖BOT格劍區(118) 是日無題

#286 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

複製貼上或者用圖片模式去睇就會見到

好心你收皮啦，我到而家都j唔落遠坂澟就係因為你條柒頭

只要係動物台同佢撞post就會入佢個report list

應該係，佢之前經常聲稱學緊法律/幫人助選之類既野，實際上係近乎全天候Mon post Mon 百度，一邊負皮佢針對既人，一邊又話人抄post同開情報post，為左搶先一步，漫畫圖次序亂晒在所不惜，海賊王post 係例子

有其他人開新番post，佢就會係自己個post 瘋狂鬧人抄post，copy人地post既comment係自己個post度覆，之後就狂開第一話，第二話第三話既post，見到對家post有人推，佢即刻自推post ，務求要自己個post置頂

因為佢係動物台幾乎人見人憎，好多動物台既人知佢既所作所為，所以佢依家開post冇乜人入， 仲會俾唔少人不推文貼佢事蹟，當然係佢眼中呢d人全部都係husky分身同bot
為左洗底就不時係時事台娛樂台成人台開post
站務台就9成狙擊post

佢講野1999，有其獨特風格，俾人恥笑做井語，近排好似正常返小小

煩夠未

冇朋友仔 所以要破壞人地既小圈子

建立動物台共榮圈

到而家都仲喺熱門

strong hold熱門

等全世界知佢幾柒

你可唔可以改名唔好再叫遠坂凛

柒左咁多年都未深潛，佢點會覺得自己柒架

屌我以為係真人有圖 仲開心左一下

要求ban#1402會員同禁止顯示網址lolida.best既lihk同貼圖,原因穩藏ban圖

- LIHKG++ @ Lin9's🥔server

去到post 66了

應該用左十幾個鐘考古
觀察咗3日頭條新聞新一集 youtube發燒影片排名 頭60位無一個係藍絲KOL 100，但佢哋又唔少views

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

篤灰之鬼

瘋狂f5 mon post，然後逐個reply mark低咩事
依家出黎同我考古
佢唔講我都唔記得要續lolida.best
一打牙井 thx

hi husky

hi kamui bb

bb
搵到金金未

可能中武肺死左了

RAP金金大師

騎劫唔到69遊行之後，牙井一路想搵野洗底
可惜次次開post都第一時間比動物手足踢爆
唯有回覆r下水吹睇下洗唔洗到

RAP

井台主一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「井台主，你怎麼又回來站務台了！」

他不回答，對櫃裡說，「開兩個post，要一個ban husky。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開post屈人貼ban圖！」

井台主睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾分身恥笑，吊著打。」

井台主便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「要求ban#1402會員同禁止顯示網址lolida.best既lihk同貼圖,原因穩藏ban圖」

接連便是難懂的話，什麼「被Fate/Go玩壞咗嘅太陽拳」，什麼「大大隻既定小肥」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

其實台主好有潛質做政府高官

面皮厚到

所以第一步選左區議員

尊貴嘅井議員幾時派口罩呀

想要消毒要火酒，thx

我想要CSI口罩

你真係好撚煩

你貼露點、透點圖，唔俾

佢d口罩穿窿的

仲仆街過救救mask

會員遠阪凜入一入黎

入來未？

未

bam未?

唔批

甘刀吾bam

牙井今日心情如何

476提我,佢app台有貼同引用露點圖

會然476嚇到瀨屎

你驚牙=.=?

井議員效率太低 476自己開左post

Bam未

adman?

又唔做野

adman呢

五毛p牌第一個post

為咗社會嘅安寧，香港喺時候撥亂反正了

Adman ：煩撚夠未呀#3020

橙，之前果個性病post比井台主搞掂左。以後井台主仲可以喺邊到睇佢d性病

RAP 冇得睇了

井台主連成個性病圈子都滅撚埋
真 標靶治療

自己有性病唔話得比人知

井台主仲惡撚過連狗

牙井淨係回cc台 post唔理井務台

唔理了

係掛

推上熱門

啱

唔bam

推

Ban未

井議員會否考慮出選立會？

系

Agger

其他post見到，幾時搞搞佢
光復連登，時代革命

想問下係咪條條囡都係黑色架個鮑?

補link